應否將執骨文化帶去英國？？

現左得返香港仲有執骨